====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces servitudes peuvent être , au point de vue qui nous occupe , classées en deux groupes :
Entity Name (Type) :: Ces (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ces (LOC)
Total entitiy counts: 1

